元朗站現場 屯門紅磡方向持續有車

唔好再散播西鐵不停元朗
想走既人請盡速前往西鐵
唔想走既，萬事小心